點樣證明1+1=2

跟住我答佢 electron+electron
佢話 電子同電子之間既運動，同位元都唔一樣啦，能量都不一啦

係咪無解？

巴絲們我今日收2

量詞呢屌

唔明

呢個世界每樣嘢都係獨立嘅個體 唔會有兩個絕對相同嘅個體出現
不過一個獨立嘅個體 加上另一個獨立嘅個體
就會有兩個個體

1gram 蘋果 + 1 gram 蘋果

一粒電子加一粒電子

根本係哲學問題
首先 何謂”1”

Btw 條友個語氣咁串都答既？

Ok 我覺得哩個掂，
我覺得我俾佢伏咗

又會話結構唔一樣，重量分佈唔一樣。

一個 on9 仔 + 一個on 9 仔 = 兩個on9仔

因為你兩個既on9ness 都已經到左極限，完全無分別

數學係先驗

呢個真 一個數學問題要拉去哲學層面鳩Up 已經on9
樓主重要理佢

最佳答案

無龍門已經係個龍門
你睇佢幾on9

有問：無好複雜，就係一個正常人正常理解下

屌 你都係為咗博佢咋嘛
擺明伏你都會中㗎啦
如果唔係 1+1=2 係唔需要證明
1+1 係過程 2係結果
係必然嘅事實

事源係我話佢個世界好科幻，佢就想表達俾我知哩個世界無現實。

賭好大
唔輸得啊屌。

樓主你個wall paper好靚啊
你有睇開CG繪圖咖？想交流下

1 =/= 1
呢個概念係現實定唔現實?

１＋１為什麼會等於２ 大學會有證明 單單一個證明可以讓你抄到手軟不要小看這個公式，1+1=2登上科學界‘最偉大公式’之一。有不少人都可能曾經問過"為何1+1=2？"這個看似多餘(!?)的問題。現在我嘗試向有興趣的網友簡單介紹一下怎樣在公理集合論的框架內証明 "1+1=2" 這句對絕大多數人來說都"顛撲不破"的數學述句。首先，大家要知道在集合論的脈絡中我們討論的對象是各式各樣的集合（或類 (class)，它們和集合的分別在此不贅），故此我們經常碰到的自然數在這裡也是以集合（或類）來定義。例如我們可用以下的方式界定0，1和2(eg. qv. Quine, Mathematical Logic, Revised Ed., Ch. 6, §43-44)： 0 := {x: x ={y: ~(y = y)}} 1 := {x: y(yεx.&.x\{y}ε0)} 2 := {x: y(yεx.&.x\{y}ε1)} 〔比如說，如果我們從某個屬於１這個類的分子拿去一個元素的話，那麼該分子便會變成0的分子。換言之，１就是由所有只有一個元素的類組成的類。〕 現在我們一般採用主要由 von Neumann 引入的方法來界定自然數。例如： 0:= Λ, 1:= {Λ} = {0} =0∪{0}, 2:= {Λ,{Λ}} = {0,1} = 1∪{1} [Λ為空集] 一般來說，如果我們已經構作集n, 那麼它的後繼元(successor) n* 就界定為n∪{n}。 在一般的集合論公理系統中（如ZFC）中有一條公理保證這個構作過程能不斷地延續下去，並且所有由這構作方法得到的集合能構成一個集合，這條公理稱為無窮公理(Axiom of Infinity)(當然我們假定了其他一些公理（如並集公理）已經建立。 〔注：無窮公理是一些所謂非邏輯的公理。正是這些公理使得以Russell 為代表的邏輯主義學派的某些主張在最嚴格的意義下不能實現。〕 跟我們便可應用以下的定理來定義關於自然數的加法。 定理：命"|N"表示由所有自然數構成的集合，那麼我們可以唯一地定義映射A：|Nｘ|N→|N，使得它滿足以下的條件： (1)對於|N中任意的元素x，我們有A(x,0) = x ； (2)對於|N中任意的元素x和y，我們有A(x,y*) = A(x,y)*。 映射A就是我們用來定義加法的映射，我們可以把以上的條件重寫如下： (1) x+0 = x ；(2) x+y* = (x+y)*。 現在，我們可以証明"1+1 = 2" 如下： 1+1 = 1+0* (因為 1:= 0*) = (1+0)* (根據條件(2)) = 1* (根據條件(1)) = 2 (因為 2:= 1*) 〔注：嚴格來說我們要援用遞歸定理(Recursion Theorem)來保證以上的構作方法是妥當的，在此不贅。] 1+ 1= 2"可以說是人類引入自然數及有關的運算後"自然"得到的結論。但從十九世紀起數學家開始為建基於實數系統的分析學建立嚴密的邏輯基礎後，人們才真正審視關於自然數的基礎問題。我相信這方面最"經典"的証明應要算是出現在由Russell和Whitehead合著的"Principia Mathematica"中的那個。 我們可以這樣証明"1+1 = 2"： 首先，可以推知： αε１<=> (Σx)(α={x}) βε2 <=> (Σx)(Σy)(β={x,y}.&.~(x=y)) ξε1+1 <=> (Σx)(Σy)(β={x}∪{y}.&.~(x=y)) 所以對於任意的集合γ，我們有 γε1+1 <=>(Σx)(Σy)(γ={x}∪{y}.&.~(x=y)) <=>(Σx)(Σy)(γ={x,y}.&.~(x=y)) <=> γε2 根據集合論的外延公理(Axiom of Extension)，我們得到1+1 = 2。]

結構唔同 重量分佈唔同 都唔會影響個蘋果係咪1gram

1蚊加1蚊=2蚊🤥

我諗佢想講兩個唔同嘅野加唔埋。

一即是全 全即是一

條撚屌嘅1唔係數字
1係一個概念 代表住一件嘢
即使係相同嘅嘢 只要喺本質上唔一樣 就係另一個”1” 而呢個1同之前嘅1唔同

Prove 1+1=2好似係number thoery

1 min +1 min = 2mins

1=/=1
呢個概念係好撚現實同時好科幻
不過係個世界好現實 諗呢樣嘢個人好撚科幻

1個橙 加 1個橙 =2個唔同嘅橙

所以1+1=2

1分鐘+1分鐘

幫佢答
每一分鐘發生緊嘅事都唔同
所以唔啱

淨係論時間咋喎，關其他野咩事

叫佢由小學讀過啦
1（單位）+1（單位）=2（單位）
1a+1a=2a
1a+1b大家都係1對等？
1個1g蘋果加1個2g蘋果=2個蘋果 同既單位係個
1個1g蘋果加2個1g蘋=2g蘋果
單位唔同點運算
我小學畢業都知啦

叫你用現實解釋唔現實既野？

唔撚關事
不過問問題條撚屌 根本就係呢個思維
除非諗到一個佢完全駁唔到嘅答案
否則一定會喺到吹毛求疵

秒

1蚊加1蚊

問下佢2 個蘋果食左1 個
剩返幾多個

多謝你明，但佢屈我輸咗，
我而家叫佢自己答返。

我證明到你有病

或者掉轉問
佢有一蚊喺户口 宜家佢放多一蚊落去
佢有幾錢

你應該問返佢點證明唔係 兩個新既硬幣

玩埋粒子呀笨

現實世界係有誤差
有乜可能會完全=2
小學雞都知啦

用距離呀7頭
記住單位用光年
用時間 同 空間屌7佢
係咪囡尼架
係仔就絕交 完
咁on9留係到冇用

睇Principia Mathematica囉

睇兩頁就知連登有幾低質
擺到明條問題就係哲學無解嫁啦
呢條問題個價值係個討論過程刺激思維
成班個腦好似唔想郁咁 無問題 唔想諗咪出返去囉
一味係到講咩樓主on9 問問題條友on9
有啲睇得明係哲學題呀
但一句話哲學題用數學解好on9就off topic
咩都唔講叫咩討論區呀
del晒啲post佢以後淨係得j圖post 落井下石post咪得囉
最好加埋以下內容需回覆查看
咁起碼有啲ccccccccccc睇下唔會好似死城咁

btw,之前好似見過本書好厚 個封面就係講點解1+1=2

根本唔係證明1+1=2
係證明世界上有冇野係一樣

所有野都係相對

「1+1=2」是個數學公式，自然應該亙古不變，放諸四海而皆準。但是，有時我們卻會聽到「1+1>2」或「1+1<2」的說法， 這是怎麼回事？ 這就涉及到了「可加性」這個概念。人們發現，世界上的所有事物，並不是都能相加的。首先，不同單位的東西不能相加。小學老師早告訴我們，3 頭羊不能與5 頭豬相加。但同意大利數學家斐波那契的著作，對阿拉伯數字進行有系統說一單位是不是就肯定能相加明。呢？其實也不一定。

人們現在知道，世界上存在三類不同的事物。一類是完全滿足可加性的量。比如質量，容器裡的氣體總質量總是等於每個氣體分子的質量相加所得之和。對於這些量，「1+1=2」是嚴格成立的。第二類是僅僅部分滿足可加性的量。比如溫度，如果我們把兩個容器裡的氣體合併在一起，則合併後氣體的溫度就是原來氣體各自溫度的加權平均（這是一種廣義的「相加」）。但這裡就有一個問題：溫度這個量不是完全滿足可加性的，因為單個分子沒有溫度！

世界上還有一些事物，它們是徹底拒絕可加性的，比如生命世界裡的神經元。我們可以將容器裡的分子分到兩個容器裡，使得每個容器裡的氣體仍然保持有宏觀量的溫度、壓力等。但是，我們對神經元不能這樣做。我們每個人都會產生幸福、痛苦之類的感覺。生物學告訴我們，這些感覺是由神經元產生的。但是，我們卻不能說，某個神經元會產生多少幸福或者痛苦。不僅每個神經元並不具備這種性質，而且我們也不能將大腦劈成兩半，使得每一半都有幸福或痛苦感。神經元不是分子—分子可以隨時分開或者重組，神經元具有協調性，一旦將它們分開，生命就會終結，不可能再組合。我們只能說，這樣的量是不能相加的。

在生命科學、經濟學、資訊學等領域，我們經常會遇到不具備可加性的事物。在這種情況下，1+1 不一定等於2。例如在管理學上，如果兩個人合作得很好，一起工作就會比兩個人分開做有更高的效率，這時我們可以說，1+1>2；反之，如果兩個人相互扯後腿，那結果就會是1+1<2 了！

目前的數學儘管已發展了5000 年，卻仍主要建立在可加性的基礎之上。遇到這些不滿足可加性的問題時，我們常常覺得很難用數學來處理。這正反映了數學的局限性。

2+2=5

好叻wo
俾你證明到1＋1=2又點⁇

有咩用⁇

不證自明，因為邏輯係先驗既，人係必須靠佢黎認識世界

戇鳩，只要用過加樓概念，整個解只係個循環論証

根本唔係1+1=2
而係倒轉，2被定義成1+1

on99
你咪問返佢1+1 唔等如2 咁等如咩

你答佢 你加上我咪二人世界囉

你含一條撚 ,含到佢射
佢又含返你條撚 , 你爽到射

大家射左幾多次 ? 咪 2 次囉 !

不是0,就是1

呢個應該關emergent property事
神經元嗰part佢又講得有d武斷
Reductionist嘅睇法係乜都可以拆解

證明唔到,只可以信

如果全世界都信,佢就係相對正確

所以都有人覺得人有可能脫離自己本身嘅枷鎖
想質疑埋先驗嘅野

根據sunny skout嘅反駁
佢唔係想你證明唔到1+1=2
而係想講呢個世界上搵唔到兩個相同嘅”1”

究竟我地身處嘅係咪現實定係桶中大腦所受嘅刺激根本無人證明到
但其實重要咩？
自己定義自己嘅現實係咩
再好好生活滿足自己已經夠啦

女人寫

掉返轉你同佢講
笛卡兒嘅我思故我在證明咗「自己」嘅存在
咁自己嘅存在咪就係一個無可否認嘅現實
至於自己以外嘅野就無辦法證明啦

可以問返佢點證明世界上冇兩個相同嘅1

我諗佢拎nervous system 做例子係想指出一個nervous system involved millions of neurons
而一個neuron cell係唔能夠獨立存在

以前讀MATHS，係有講過有人係數學上證明 1+1 =2

但我已唔記得邊個。

惡魔的論證
證明唔到白色烏鴉唔存在並唔代表白色烏鴉係存在嘅
所以咁樣反擊唔到的

齋講蘋果呢個例子, 如果可以假設1+1唔一定等於2咁其實兩個重量唔一樣嘅蘋果加埋都唔一定唔等於2??
橫掂數字加減都係base on同一個概念

睇完學到野

的確，但佢想要嘅係答案。
或者咁講，佢想有人挑佢機，又或者純粹想整蠱我

你問佢有幾多隻手指
佢答完問佢點證明
十隻手指有長短
有兩截有三截

一個蘋果大與細都係一個啫
就算一個橙加一個蘋果個答案都係兩個生果架啦
係咪on9

因為2-1=1

此po已完

本身就係
加數概念之母

即係你一提任何加減乘除概念，本身就已經用緊1+1=2依個概念。

全部都唔係咩解証黎。

所以希望大家以後遇到數學系的學生別再問「你會證明1+1=2嗎？」或是「你以後要當老
師嗎？」這種蠢問題！！！！！

請直接問：「你願意當我的男/女朋友嗎？」！！！！！！

你俾你個fd老點左
搵到1+1既例子唔代表證明到佢

1個蘋果+1個蘋果係=2個蘋果
講緊係個數量
你都識得講個質量重量唔一樣
都唔係講緊數量
小學生邏輯問題

我其實唔明佢想要咩同問咩，師兄解答下

嘩呢個人弱智架喎

=2000mg 蘋果

佢係，幾特別。
但佢好撚勁

佢似中二病多

即係弱智定勁

反社會主義？好撚格硬

唔知啦，我懷疑成功人士都係有啲痴痴地。
佢喺google做過

Google? 咩post

好多哲學家都好中二架

Setting問題 1+1=2
你問果啲唔係複製1

你啱 我get錯左

事源是咁的，

好撚7， 條友應該只係想扮下勁，溝下女，點知俾人擺上黎，俾人見到自己幾onj。佢可能真係覺得自己好叻好醒目ge嘛，你咪配合下，讚佢叻叻豬

我有同佢玩定義，
佢講到好似我賴貓咁

空間可以扭曲，所以唔得
時間都可以扭曲 都係唔得

睇完你啲cap圖之後好難再認真討論

一+一=王

on9

佢提出個問題係無解
因為喺物理世界並唔存在完全一樣嘅野
就算物質成分結構完全一樣
都會因為存在嘅時間空間唔同而做唔到絕對嘅 "相同"

但就算係咁
都無辦法證成 "1+1=2" 於現實唔存在
所以佢要你解答嘅野並無辦法論證佢嘅論點 (1+1=2 於現實唔存在)

就算佢證明到 "1+1=2 於現實唔存在"
亦唔等於 "現實" 唔存在

邏輯太多謬誤
根本都溝通唔到而佢又自以為是
難怪哲學博士都比佢激死

唔係，佢想人駁到佢口疾。

一、所謂1+1是在哪一種背景下的1+1？在這種背景下1+1的意義為何？

也就是說，你所謂的1+1是以自然數為背景的1+1，還是有理數、複數、整數等等(注1)

在不同的背景下，意義、答案、證明方法皆有不同

舉個例子：如果今天背景(A)只有兩個數 A=｛0、1｝，而A是一個場(filed)

則1+1=0 (先去了解field的定義，再用反正法得證)

回頭看前文的一些敘述，包含1的下幾個元素(elements)或是提到的皮亞諾(Peano)公理或
是公設

這些敘述就是以正整數或是自然數為背景

這個背景是可數的(conutable)同時也是一個ordrerd field(簡單來說就是裡面任兩個元
素可以比大小)

來源：上一頁ptt

推砌文字懶醒果Ｄ人

明顯睇到佢只係想認叻
唔係真心分享學問 (冇學問又如何分享)

弱智黎 你點識返黎
無啦啦講靈 一定係偽科學既傻仔

受教

1個蘋果 + 1個蘋果= 2個蘋果
講咩重量質量啊師父，講緊數量

1公斤蘋果 + 1公斤蘋果 = 2公斤蘋果
叫佢返去小一啦量詞都唔識

蘋果咪蘋果，蘋果質量唔同都係蘋果，又唔係要計摩爾質量

負評係比個傻仔既

笑死我 好撚自大 好撚中二

真心勁

俾佢電話我，我屌撚醒佢

嘗試去理解下，佢講野幾得意的
尋日同我講佢個賣夢論，有無興趣聽？

你問佢一個靈性+一個靈性係咪=兩個靈性

1+1=2 係一個definition黎
完

叫佢試下讀下分析哲學先啦

一斤綿花 加一斤鐵 等於兩斤

原來樓主係女 條友係仔。算啦當我上面嘅野無講過 sor

你去apple 買2部iphone x ,理論上佢既質量同重量要係一樣，如果唔一樣應該可以告得入apple。咁1部 iphone x 加多部iphone x 有幾多部iphone x?

佢未接受到無野係完美嘅啫
所謂理論係人建構出黎幫助人類生存
甚至係理解世界嘅工具
所以理論有bug係正常
但唔代表唔重要
所有理論都不斷改變緊
變得更接近我地所觀察/感知到嘅世界 (即係所謂 "現實")
而事實就係無一個理論係完美嘅

識嘅野越多
越會懷疑成個世界
當佢一直所相信嘅野忽然被自己質疑嘅時候
有咁嘅睇法都唔出奇

無咖睇佢幾時睇化咖咋
一係睇化變做普通人
一係繼續努力做最接近真理嘅人囉

1cm + 1cm = 2cm

完

想聽下

不過唔好太認真，當故事聽係OK既
當年佔中都遇過類似既人，好偏激，覺得自己岩晒
真人見到會覺得係痴線

叫Sunny

您問番佢咩係1咩係2先
或者您做1佢做0

人有唔同性格唔同身高體重
所以一個人加一個人唔係兩個人

質疑只係個開端咋
不過都好過好多人連求真嘅心都無

因為2/2=1 所以1+1 = 1*2 =2

我屌佢老母生孖胎, 咪一加一等於二

Send張圖比佢啦

算啦我已經無同佢再拗
我分唔到係我太蠢定佢太跳脫

數學上講1+1時，個兩個1係指向同一個上完全相同嘅慨念
依家佢用現實角度講1+1，其實另一種講法係世界上有咩係完美相同
的而且確係無，人無辦法毫無誤差咁測量一樣嘢，量度唔到就無辦法知道係咪完美一樣
只不過科學亦無要求理論要完美，嗰樣嘢叫真理

一分鐘+一分鐘=兩分鐘

無知識但係又以為自己好醒嘅人真係可怕

條友根本鳩噏當秘笈 以為自己諗到啲嘢 普通人「駁唔到」就覺得自己好型好勁 其實就係自己冇邏輯 講嘢有bug屎

真係可悲

一即係全 全即係一

其實見到佢話19歲已經讀撚晒d書
食左唔少姐姐仔妹妹仔 已經唔洗覆佢啦

條友好明顯智力/ 精神有問題啦
我未見過天才咁自大

叫佢收皮 唔需要prove
2 = 1+1 By definition

佢無錯，但同時佢對科學有誤解，誤以為理論嘅定位係真理

如果唔用1+1個概念，可以點樣定義2？

乜撚野精通醫術法律
笑大人個口
叫佢拎d證書黎睇下
Show me what’s true

最憎呢d 懶醒嘅人係到9 up

嘩屌 睇睇堆圖柒到

無同佢認真計較啊，旨在傾計

好有愛心
弱智人士都得意

標點符號同埋文字算唔算？🤔

中二病

呢種人一受打擊好容易人自殺...小心處理

我真係信佢的。

條友膠得黎又幾正
不過絲打都係小心呢種人好d

peano axioms咪證明左1+1=2囉，另外羅素都提出過1+1=2既論證

現實無可能同佢相處到
有人話天才同白痴係一線之間,可能佢就係依種人
少惹為妙

係咪呢
佢係幾有趣。

如果佢去食飯
人地問佢幾多位
應該點計先答到人地

癲癲地的，相處下又無壞嘅。
咁佢真係有料到

懶係有獨到見解咁
數學本來就有前設 因為1=1 所以先可以將1+1=2
依家格硬將1=/=1 咁有咩好講

呢條友可能真係有小聰明
不過言詞之間充分顯示其心術不正
絲打都係睇路啦

between
俾bot 嘅 preset auto msg 溝到嘅你 知道自己之前一路同緊一個電腦傾計有咩感覺?

全即係1 1即係全 全=我 亦=你 亦=世界
所以1加1=2 因為我哋係相等

下基本經濟學理論咋喎
人有無限慾望
所有野買返黎都係為左滿足自己
滿足生理需要又好滿足虛榮又好
咪即係買滿足感
佢將 "滿足慾望" 講成 "夢" 啫
所謂嘅 "夢" 咪就係物質以外嘅 value-added
換個 term 就懶係 fancy 咁
你就真係比個 marketing 技倆呃左啦

睇黎樓主真係入世未深
咁就已經覺得佢有料

我hi咗佢渣，跟住佢擺低電話我咪wts佢，無傾過計

樓豬做咩係SKOUT 識埋啲痴線佬?
證明到1-1=0
即係BLOCK左佢
1+1就會=2

你幾大 有無讀上大學

好多佢講既野 中學其實都有教
想識深既 大學都會有

條友無料鳩up你都覺得有趣 唔係掛

而家咪識下人入下世
尋晚同佢傾咗3個鐘電話，但其實佢相都無張
佢真係好盞鬼好阿Q精神。

從賺錢方法好多->賺錢冇意義更加係黑人問號

照你個fd咁講，我一舊石擁有既原子數量比你張一千蚊多，你同我換你有賺

btw原來樓主係唔識條仔，好大機會其實佢話自己做過google都係假，佢包裝到自己好有料都只係吹水。樓主根本唔知

明天準時返工

可能scout/ tinder 寫佢係google做 所以佢就信

但係呢條公式 邊到會出錯？

識個咁既人可以入到咩世面，條友中二到冇得再中二，現實個人一定係認真撚好難相處，我中學有個同學就係類似咁既人。

入中二世界

樓主連佢相都無，完全無證明，點知佢係咪真係有料先

Counter example:
係二進制入邊
1+1=10 唔係=2(根本冇呢個symbol )

叫佢俾多d mathematic 嘅assumption 先講野啦

1x1-1x1=1x1-1x1
0=0

識人擴闊眼界唔係問題
但崇拜咗個賣弄知識但連邏輯都唔掂嘅我都唔知講咩好了
樓主自己睇路

傾d咩

a-b=0 唔可以除

我都唔知

睇佢9up 就知9成9冇咩料到 講d 野懶係抽像咁。依個post 大把巴絲打有料過佢啦。

係一堆稻草上面加一堆稻草
最後都係一堆稻草

一堆蘋果+一堆蘋果=一大堆蘋果

屌你老尾笑撚死，原來skout識返嚟，你叫佢證明自己曾經喺google做過應該仲難過證明1+1=2

其實簡單對話已經知 google唔會請呢條友
我唔信google hr 會咁on9

唔可以兩邊一齊除a-b
given a=b
(a-b)=0

兩邊一齊除0係undefined

點解樓主要同個on9仔傾計

∵8-4=4
∴(8/4)-(4/4)=(4/4)
∴2-1=1

我唔深究哩啲啦，無打算同佢有進一步
真係傾下計。

佢有俾相我睇囉，雖然唔知係咪佢。

乜相呀 唔差在post出黎啦
你驚既咪遮住佢個樣

Hi Sunny, 樓主玩skout?

我search過
中學雞個陣唔明

E家唔係讀數.....都係唔明

2個1g蘋果加埋有2g
2個0.5g蘋果加埋先係1g

你問番佢點證明1=1 先

佢delete咗

男既中二病 女既中二程度都冇
讀過u既都知佢9up多

樓主小心
依Ｄ人一係就精神有Ｄ問題
一係就呃你信任，另有所圖

唔好見，唔好畀佢知你乜野樣/大約住邊，人痴線起上黎可以好恐怖

原來追緊仔
咁佢一定玩9緊你

On9 起點已經錯咗
如果質量唔一樣已經唔可以一樣當做1

2b = b
2b - b = 0
b = 0

最弊樓主咁簡單既野都唔明
難怪佢會當佢神咁拜既
人蠢冇人救到佢 啲邪教 性交轉運 就係咁黎

其實我覺得係世界觀問題 睇你拎邊點做reference point 如果你將2樣唔完美嘅野加埋 再無限放大 佢地加埋係無限放大嘅世界觀係唔同 case2 你將地球同火星一齊無限放細 你係無限放細嘅世界觀入面就會覺得佢地係完美相等嘅一點 加埋就係2 點 所以話數學同物理學其實都係因應人類世界觀輔助我地去理解呢個世界

事實上
係物理中確實不存在完全相同的object
但尼啲仔 咁on9就唔好比佢迷到了
都唔明點解咁on9 都會有人願意嘥時間喺佢身上

我就想要條女都冇
唉
咩世界 唔通尼個世界真係靠吹？

LHS
integrate 1 dx + integrate 1 dx
=x+x =2x
RHS
integrate 2 dx
=2x
LHS==RHS

前題係假設咗x係等於x

constant 呢？

扣咗一分

咁講啦，真正勁既人唔會一直同人話自己幾勁幾威，而係會處於一個覺得自己好多野都唔識既感覺。因為佢地會追求知識，但諷刺既係，當佢地知道一樣新知識既時候，就會衍生出更多既問題出現，而知識又係一樣無窮無盡既野。
但如果一個人成日覺得自己識晒全部野，仲會唔會去學呢？我覺得比較難喇。
我睇過下d對話，佢覺得呢個世界上所有既道理不過係垃圾，全部有bug，最大原因我諗係因為佢覺得人所造成黎既野，無一樣係好、完全、真實既。呢個諗法有點似柏拉圖既洞穴比喻，你可以查下，係幾有趣既想法黎。
回歸返佢既假設，如果佢19歲就明白晒人類數千年黎所有理論，亦同時搵到有bug既存在，佢可能真係人類史上第一人。但更多嘅我認為只係拎住一個論點（人類所創造的理論全是有瑕疵的，因此不講也罷），而用此擊破所有理論。但唔知佢有無嘗試去認識，了解當中。既然一個理論可以令社會所遵從，必有其可取之。
例如經濟學咁，一切都建立係人係理性既情況下所存在既（先唔講有限理性），佢當然可以話人唔係一定理性而收大部分經濟學既皮，但我哋可唔可以單單因為呢個假設而放棄成個經濟學呢？而又有無諗過點解要呢個假設呢？
哲學呢樣野並唔係用黎搵交嗌，令人無野好講。而係用黎討論出一種新想法，並且嚴謹咁驗證。所以希望唔好透過哲學呢個名黎搵交嗌

屌你同個傻ge玩，無人幫到你架喎

唔怪得咁多女信性交轉運啦

3個姑娘 × 2隻奶 = 6隻奶

1ml 水 + 1ml 水 =2ml 水 固體就話可能係identical啫，液體冇唔identical喇掛
再唔係兩粒蘋果攪碎佢再分返兩杯囉

呢個答案簡直係完美

你個fd有無開過呢個post?

可惜樓豬既reply唔係屌你老母

佢要兩樣嘢完全一樣

咁係咪證明1 x 2 = 2先岩

翻去讀小一學乘數的定義啦屌你

1 x 2 = 1 + 1

一打唔駛找，你既on9ness拍得住樓主

一加一幼稚，一加一結果......不智～🎶

兩盞燈唔同角度擺我前面

我後面重疊個影咪=2

我係話相同嘅1乘二

1個球狀嘅蘋果+1個方形嘅蘋果=2個唔同形狀嘅蘋果

首先呢個係邏輯問題
1+1=2同一個蘋果+一個蘋果等於兩個蘋果並唔係2個蘋果唔係等同

當你將一件物件既定義推至無限細既時候，自然不可相加。

例如：
枱面上有1個發霉既蘋果，一個無發霉既蘋果，一個橙。

就係有1+1+1等如3個生果
1+1等於2個蘋果
1個發霉蘋果

將一個幼稚園小朋友問既問題包裝到好似好撚勁禁😂

我條長撚，加你條短撚，咪等如2條唔同長度嘅撚囉

0 = 0
0 x 2 = 0 x 1
(兩邊攞走個0)
2 = 1

= on9

一定唔可以透過經驗事實證明

"哲學博士都比我激到自殺"
究竟有幾自大先可以講得出呢啲說話
真係好可憐 希望佢喺現實態度都可以keep住咁差

以為樓豬個名係玩野抽水
點知個名真係代表你
又唔明？

係咪on9

係數學角度
一個蘋果加一個蘋就係等於兩個蘋果，冇所謂什麼唔同嘅說法

係物理角度，先有所謂重量質量不同嘅問題，冇可能存在同樣嘅野

1+1點解=2

google一下大把證明

量子力學中 1 + 1 未必等於2

條友好撚臭串
叫佢自己揸下個春袋，1粒丸加1粒丸有幾多粒

樓主玩scout識埋條仔咁既
俾人溝緊

真係弱智先會問依個問題

20蚊紙+20蚊硬幣質量夠唔一樣
加埋係咪=40蚊呀？
佢真係柒嫁喎

極度中二病+自大
又話寫bot 自動溝女+做google, 吹到上知天文下知地理，仲話乜野賣夢 打撚哂冷震
最撚on9 係樓主信佢講嘢
咁撚on9 都有人信，難怪香港咁撚多騙案，乜鳩清倉特價airpod 相機都有人信

一即是全
全即是一

一定係現實自卑到仆街既毒撚

我以前補習老師數學碩士thesis命題正正就係證明點解1+1=2 寫咗成200頁
話數學唔係哲學只會顯得你同正評嗰班小朋友無知

咁一罐可樂+一罐可樂呢

到時可能又會話當哩2個獨立既個體走埋一齊時會産生唔同既化學反應咁

生活係自己世界 叫佢拎張白卡

可以做人生贏家

數學單位1+1咪係2囉
世界現實上無咩會係1+1=2
正如世界上無直線一樣
放入顯微鏡睇一定唔會係直線

樓主不停話佢好撚勁 有料到
戇撚鳩發花癲